[Sandy當關主]台灣綜藝節目貼圖暨吹水區 (6)

常用頻道
Sigoideas

楓林網

Love TV Show

每周台綜&台劇頻道

網路電視直播

綜藝巴士

張景嵐家姐綜藝節目頻道

虎牙妹婕翎直播台

我愛康熙(貓大)

憶往日康熙

大熱門官方Youtube

國光官方頻道Youtube

玩很大官方頻道Youtube

小明星大跟班官方頻道Youtube

非常異視界官方頻道Youtube

台灣各明星藝人Instagram

由高登會員11_JANUZAJ及眾台綜巴絲提供

女星/藝人
蔡依琳 jolin_cai
周曉涵 ilove7388
隋棠 suitangtang
洪棠 rosiexxhung
孫芸芸 aimeeyunyunsun
陳研希 yanxi531
桂綸鎂 lunmei
陳芳語 kimberley kimble_
鬼鬼 emma_wuguigui
郭采潔 ambird_kuo
楊又穎 wow4cindy
歐陽妮妮 ninioyoung
黃沐妍(小豬) kalovepig
MeiMei meilody
王思平 jenna76525
小甜甜 riva0913
bebe杜妍(4B) bebewchang
溫嵐 landywen
百榕 gloria0610
雨柔 Iyvonne0526
豆花妹 luckyboommini
雞排妹 ili19930831
馮媛甄 abbyfengabby
安心亞 oamberano
陳語安 katie_chennn
魏蔓 weiman_the_real_one
林采緹 snakelin722
黃喬歆(瑤瑤) qiaoxinhuang
Apple appleweiting
小蠻 jingqiaowang
小白 aiyachang1988
米可白 mimi00419
丫頭 ava112411
小優 irisxbloomy
阿諾 qqshanny
葛仲珊 misskonyc
Jenny imjennywu
NaNa NANAKINGTAIWAN
劉容嘉 chaigochia
孫尤安 yoannasun
賴薇如 littled1230
蝴蝶(愷樂) butterfly092288
鮪魚(MK魚)
郭碧婷 beahayden
陳若穎 Haze989889
林薇多 victoria_1099
許維恩 sharon701111
林舒語(黎兒) Linleah529
安妮 anechka_annie
拐拐 lovehermes77
少少 DUU.09.26
張景嵐(家姐) Changchinlan
Beargenie75 熊熊
Elephantdee 小S
Xtina0505 莫允雯
Beatricefong 方志友
vicky_7155 曾莞婷
yuankuoyuan 郭源元
溫妮 winni_winni
吳采臻 gracewtc

男星/藝人
柯震東 kaikaiko
修杰楷 lefthere036
吳建豪 ____________v____________
阿本 aben0611
艾力克斯 twhappyfamily
黑人 blackielovelife
毛弟 jpm_modi
王子 prince_pstar
林俊傑 JJ_LIN
大飛 mcflybeck
周湯豪 nickthereal4sho
納豆 nadow0107
鯰魚哥 uio418_fishlin
KID circuskidd

小鬼黃鴻升 aes_alien
阿達 atotheda

大學生了沒
陳艾熙 nanaaic
夏語心 yuxinuna
林舒語 linleah529
劉璇 candy0951
茵茵 yinyin618
陳艾琳 irene515151
冠冠 yabeeeeeee
祈&amp;amp;amp;amp;#36857; lilycobaby
夢夢 mengmengdong
梓梓 t40533
喬喬 chiou19
曾甜 sweety80419
淇淇 chichiismeyo
佳琪 chi8127
莫莉 MOLLY_CHIANG
Angela ANGELAWEN1011
晞晞 vuvu1020

綜藝大熱門
LULU sunnygirl800424

Twinko
星潼 tanilin0603
斯亞(糖果) hi_siya
可青 ke_ching422
凱希 cathyshyu
篠崎 hsyan0625

PopuLady
洪詩 angelhong
大元 dayuanlin
庭宣 hsuan900319
宇珊 shanliu0608
寶兒 sdd776941

DreamGirls
郭雪芙 aohsuehfu
李毓芬 leeyufen

呢個Post先至係正確版

新人留名

有咩網睇到live?
sopcast d link無條得

Nikita :

縮陽入肚縮得太誇張

成班蒲精mk妹咁

最尾果項

夏宇童

Wrong post ar

師奶

少少

羅志祥 showlostage

去咗睇木乃伊

呢集係咪無錢做後製 全部都無加草梅

咁好眼力

係香港

Note 8 event ??

好耐無見佢以為消失左添

邊個嚟?

王心縵

唇膏畫出界

側波形好靚

Vidol唔係12點更新咩
最近咁遲既

lucy對波細咗咁多

U Yi 係咪好耐冇上國光

舊果班全部都少上啦，而家一集得一兩個靚，飛住睇
BTW 琴日個排球妹

阿嵐

Jenny

咪咪話佢20歲都有人信

MILF

巨大

咩事

靜到

依集國光幫幫忙個女教師 有無人揾到佢ig/fb

琳琳，金妮

茵茵
曉涵

希望信和3/F會有賣
(自動梯上)

金妮 喜多玩即日來回

好癲

小鐘快D表態la

何美

小愛又係香港

天才衝衝衝連單元版都Block埋香港..無得睇Albee

好撚小家

Una

bebe

邊個個忽

景嵐比人中出左??

milf

四十幾真係好癲

閻一格

3辣

Sandy

茵茵

似雞

成日都去沙巴

咪咪

以辰

睇完臺灣啲綜藝節目覺得夏語心康茵茵舒子晨三個入面，依次序都係康茵茵>夏語心>舒子晨

我完全同你掉轉

呢張mk成個路人小朋友咁

me too, 茵茵唔係好掂喎

茵茵個樣有浸河馬味

你唔講我真係以為琳琳同路人小朋友影相

我準則係樣+性格，夏語心個性格真係好唔掂不過係三個入面最好樣，Nikita中中挺挺，茵茵係無咁討好但係我覺得佢最正面夠爽朗無咁造作；其實佢地三個都好好，不過唔係成日一齊出唔知點解

3個都紅左
但就時間掛

點解覺得夏語心性格最唔掂呢?

有一兩集康熙覺得佢係重色輕友

不過其實佢哋真人係點都係唔知，始終好多節目效果

所以台灣娛樂 fb 都係講乃哥

乃哥咩事？

係節目屌尻從從

有無留意從從單野

有，徐乃撚終於收皮

收唔收到皮呀
但唔知從從係咪真係講幾句「輸唔起」
就辣起屎奶倫

雖然屎奶倫做節目, 一定要贏呢個係人都知

笑笑口既屌

尋日仲打電話兇9人

惡到

痴撚線
因為私底下無從從電話
事後無同佢聯絡過
但就開記招道歉

係我都唔受啦
有無d尊重呀on9
道歉唔係對住當時人

個態度衰撚到

記招仲要笑笑口

仲講到唔會怪任何人

宜家全世界屌緊你呀

厚面皮到

冇佢電話都講得出

媽媽
佢好撚正 有無露過點？

唔想天才衝衝衝咁就玩完

台灣綜藝主持中斷節目怒屌嘉賓影片流出

原來咁多手足有睇台綜
多D討論下，唔好齋貼圖la

竟然無人講金鐘獎？

綜藝大熱門攞唔到奬

中生代小豬kid 第一次拎主持人

乃哥收得皮啦 跟本就幕後都好憎佢先會比人擺出嚟

根本就係輸唔起

who?

push

151林彥君

成個低能兒咁

No

點解..

做乜迫人露點啫

想睇..

Bebe bb

究竟張立東前世做左幾多好事

全因佢係富2代

卡古走去整容

面目全非

個樣本身已經衰架啦 整完仲衰

Agger

佢想整到劉德華咁

依依解放

997

998

失婚婦人